公務員特別上班安排延長至下月二日

政府宣布將公務員特別上班安排，延長一星期到八月二日。

政府發言人表示疫情仍然非常嚴竣，需要繼續大幅減少社區人流和社交接觸，只能提供緊急和必須公共服務，其他僱員需留在家中工作，個別部門會就各項服務的最新安排，另行作出公布。

有需要的市民可盡量利用郵寄、投遞箱或網上服務等方法，以獲得所需服務。發言人又呼籲私營機構僱主按運作需要，盡量讓員工在家工作，以減少社區人流和社交接觸。

原文網址：

又贏

好心就唔好煩
禁足咪得

開gym未

係ab team，唔係在家工作，唔該佢澄清

我要打波啊！

岩呀
唔駛你返既日子直頭係有薪假，邊係wfh